新年快樂，恭喜發財！

恭祝新加坡早日破產